與香港移交逃犯的協定的國家得番12個

:
下一個芬蘭，荷蘭

逃犯天堂

國際大都會?
最後只係變番一個平平無奇的香港市

推

正呀 一齊食草

印支關係咁差都仲未取消？

國際金融中心?

係, 好奇怪

多謝柒婆

點解印度仲有

真係唔知.

睇黎捷克同芬蘭好快會終止

Push

愛爾蘭都有話過可能取消

同芬蘭一樣

印度捷克都快取消架啦

印度忙住打仗 實力取勝

仲未有聲氣

芬蘭